	\newpage
\section{Opis i cel projektu}		%1
Aplikacja \textbf{BrainCell} to gra mobilna oparta o aplikacje typu quiz, w którym mamy za zadanie wybrać jedną prawidłową odpowiedź z czterech podanych. Dzięki temu, że aplikacja będzie napisana na telefony komórkowe z systemem android, uzyskamy możliwość sprawdzenia swojego poziomu wiedzy w dowolnym miejscu. Użytkownik po zalogowaniu będzie miał dostęp do podglądu kategorii w jakich chce odpowiadać na pytania a przez to baza pytań będzie zawężona. Gra będzie skierowana do wszystkich użytkowników zarówno młodych, jak i starszych, ponieważ poziom pytań będzie bardzo zróżnicowany. Interfejs i obsługa będzie prosta i intuicyjna dzieki czemu nikt nie bedzię miał problemu z poruszaniem się po menu oraz po samej rozgrywce. 
\\Po wejściu do aplikacji naszym oczom ukaże się ekran logowania. Po poprawnym zalogowaniu uzyskamy widok głównego menu, w którym znajdziemy:
\\- Profil użytkownika - z poziomu którego będzie można dokonywać edycji naszych danych
\\- Wybór kategorii pytań
\\- Osiągnięcia
\\- Ustawienia
\newline Rozgrywka będzię kontrolowana przez czas. Po wybraniu interesującej nas kategorii ujrzymy pytanie oraz cztery odpowiedzi, z których jedna będzie poprawna. W górnej części ekranu zostanie wyświetlony timer, który będzie odliczał czas. Po upływie ustalonego czasu i nie zaznaczeniu żadnej odpowiedzi przez użytkownika, zostanie ona uznana jako błędna. Następnie na ekranie zostanie wyświetlone kolejne pytanie.
\newline Szata graficzna aplikacji będzie prosta, czytelna i schludna, dzieki czemu rozgrywka będzie przyjemna.

